係facebook睇到條片個女人諗住錫條蛇一下點知比佢咬

留下一世陰影

而家佢地咪打緊茄輪囉
咁都唔滿意？

屌

<功夫>

條女都幾on9

佢動作太快，條蛇以為受攻擊

我都諗起功夫